岩岩小巴站問我條女拎電話果條毒撚同我入黎

咪撚發夢 嚇親我bb呀你

Sorry囉

對唔住囉

係問價呀

見佢大波又大蘿，梳囉巴打，下次睇下腳算

要好大勇氣架

下次唔好

知錯is ok

望下好啦

關你撚事啊

Sorry 快你一步

報警囉

影街景唔小心影到佢,依家J緊

幾錢Q

冬菇頭藍色吊帶短牛仔褲？
豬西左d喎樓豬口味獨特

係咪佢？係嘅sorry